其實當一個女仔得意到nako咁係咪冇可能嬲佢

就算佢襯我訓覺柯篤屎落我頭到只要望下佢都會覺得呢個行為好adorable

要我食埋篤屎都仲得..

佢斬完我手指再kekeke咁笑我都係會忍唔住錫佢一啖面豬登

成班友成4點仲講啲咁既野

火車便當

班廢老3點起身準備飲茶